中共官方公開數據顯示武漢肺炎喺中國嘅感染人數至少係之前公佈嘅10倍

source:

中國公共衛生部門進行的一項研究表明，今年年初武漢新冠疫情規模可能是公開數據的近10倍。

根據中國疾病控制與預防中心4月份對34000多人的血清調查，約4.4%的被檢測有新冠病毒抗體，表明他們在過去一段時間裡被感染過。數據在周一晚間公佈。

這一比例表明，在武漢的1100萬人口中有多達50萬居民可能受到過感染，是4月中旬衛生部門公佈的5萬例確診新冠病例的近10倍。

中國因最初處理新冠疫情的方式受到國際批評。美國對中國公佈的武漢感染數據提出了質疑。對病例和死亡數據的修改使外界更加懷疑中國篡改數據。

與此同時，世界衛生組織正在牽頭進行兩項研究中國疫情初期階段的國際調查。參與研究新冠病毒起源的10名國際科學家預計將在幾週內前往中國，試圖發現病毒是如何從動物傳播到人類身上的。研究包括採訪早期患者，並重新勘察武漢華南海鮮批發市場以尋找線索。國際調查小組被要求審查中國同行的調查結果，希望增強國際社會對調查的信心。

到目前為止，中國自己的調查數據少有公開。中國對國際調查團隊的開放程度也還不清楚。

與此同時，應世衛組織的要求，一個評估全世界處理新冠疫情的獨立小組正在編制疫情時間表，以弄清在疫情剛開始時幾天和幾週內採取的行動。

北京已承諾支持世衛組織對病毒來源的調查，但中國官員對國內外繼續強調，調查可能發現病毒來自中國境外。

中國公共衛生部門進行的一項研究表明，今年年初武漢新冠疫情規模可能是公開數據的近10倍。

根據中國疾病控制與預防中心4月份對34000多人的血清調查，約4.4%的被檢測有新冠病毒抗體，表明他們在過去一段時間裡被感染過。數據在周一晚間公佈。

我會將呢條數都乘10

擺撚到明謊報

今時今日仲信中共既真係on撚99

34000要除10
支那邊有咁好心機同咁多人test

見外國有數以千萬宗先偷偷地認

要信就信年頭支那移動統計
霎那少咗700萬活躍用户

push

死左50萬人我就信

100倍唔覺誇大啦, 10倍

支那數據

34000唔駛乘，因為假嘅

14億 x 4.4% = 6160萬

8個香港人口